Aeon Visa信用卡

見佢申請資格只需18歲，另外3個月收入證明
有冇人返緊part time都申請到？

冇比入息證明都申請到

係？佢叫我過去3個月入息

係咪照樣做到book 機票酒店，ebay淘寶果D

你上網申請定WALKIN?
我2月上網申請果張 冇寄入息證明都出到

我都係學生
鳩填pt 亂寫入息都批
利申：填果陣係佢aeon 擺檔sell 人申請，諗住攞嚟做aeon 卡，唔會碌

聽到我好開心，但係我每月只有1500收入，網上申請有Visa，Master，你地用邊隻？有咩分別邊個好？

亂寫入息？唔係要上傳3個月糧單證明咩

我就銀聯嘅
果陣無喎
我話學生批唔批，佢即刻打上office 問
然後話無問題咪填囉，果陣我咁啱quit 咗無工開
所以我填上份工嘅野，入息5000
跟住佢就出臨時卡俾我話2星期後會有卡

你試下去aeon 果D promote counter 開啦
我都唔係上網開，仲送咗個iring 做迎新，幾撚cheap

好

學生就算唔返part time都大把卡申請到啦